你地send完email問人會唔會講thankyou

例如send email問學校一d嘢，對方解答咗，應唔應該reply句thankyou？
reply又怕忙倒人地(又要睇你封信)，唔reply又好無禮貌

留名學嘢

喺個subject度打thank you for your help 加埋自己個名咪得

有人同你講唔該你會唔會覺得煩

除非你憎條友

問個時thank you左啦 又thank多次

我都想知，人地答完我唔覆嘅話好似msg已讀不回咁

要

唔會，問個陣thanks左

禮多人不怪

收嗰個最多咪一下delete，刪左你句thanks

禮多人不怪....

不過唔適用於香港

睇情況
通常我答完人野
你thank you我
咁我會知呢件事完左
好少反感

覆左thank you:
一句thank you 洗死人?

唔覆thank you:
一句thank you基本禮貌都冇

建議你覆一半
Tha y !

會
唔覆人地點知你真係收到
第時有咩問題可以瀨

會 前後一分鐘唔洗

我收到就咁一個thanks嘅email唔會覺得煩，但冇覆都冇所謂

不用，email 係for ask for, questioning同傳統formal，普通查詢通常一問一答就可以，要禮貌嘅話 問嗰陣時就打thanks you

咁都叫學野?
心情好咪覆唔好咪唔覆囉on9

有offer等緊？覆thank you未必會加分，但點都唔會扣分
如果係平時一般往來email都係咁上下情況
怕煩嘅下次加句thank you in advance就唔使覆

我會，好似有始有終多啲

如果封thank you email入面無實質內容要傳遞

咁咪即係send廢話俾人

我會覆Thank you你

會用gmail嗰啲快速回覆

好尷